點解d人咁鐘意槍打出頭鳥？

改變唔好既野唔係件好事咩？
點解個個都要打出頭鳥
定係因為唔打出頭鳥會顯得自己係freerider?所以要打出頭鳥扮有做野

有冇例子呀？

係會議到開會提出意見 反對聲音會多過支持聲音

雖然有缺陷但行之有效
影響既得利益者

中国人社會
係咁架啦
社會只需要服從的奴才

china dna

反對完又比唔到新point先煩

所以冇人會出聲
好多野有問題都冇人講

你用下腦都知咁樣唔得架啦
問下佢點解唔可行又唔會比到答案你

有時 d野可能提出左大家都好
d人第一時間就反對你先，幫管理層撚埋

人地都唔覺得有問題
好地地改乜姐
係你有問題覺得有問題之嘛

就係好似你d咁既講發，

緊係有問題先會出聲，

唔出聲個d 又因為改變之後受惠到，個d唔係free rider?

pussssh

樓主預言家
以為新post講緊viu

見識過D吹水佬就知點解
講嗰陣天下無敵
當正自己係trump同steve jobs咁
好啦俾佢擔大旗試下啦
點知完全做唔到個效果
舊嗰套都被佢搞彎埋
最後一係縮返埋個龜頭當冇事
一係再搭過個雞棚加句信我今次一定得

樓主呢種得個講字 到真係比你做果陣就知自己個諗法幾幼稚幾咁行唔通

我真係做過唔小project 但又冇問題又完成到

呢個咪係個問題 明明你可以冇問題就完成到 條傻閪係都要搞個問題出黎比你叫你改 比你你都屌柒佢老母啦

咁如果有人提出可行既，大家做野會暢順左，做小左野，何樂而不為？做咩要屌佢

因為改變伴隨住risk
寧願慢都廢事錯